{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 퀸스테이 운영 정책"
    },
    "text": "17:00にチェックイン可能で、チェックアウト時間は12:00です。 予約の際、客室料金は2人基準で計算され、特殊客室は入室する人数を直接確認する必要があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることに注意する必要があります。 未成年者が入室できるかどうかは、直接提携店に確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否とキャンセルによる払い戻しは不可能な事も必ず熟知してください。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となり得るのになることがありますので、静かに過ごすことをお勧めします。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で計算されますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室する人数はどうやって確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室する人数は直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しのルールはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しのルールは予約によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者が入室できるかどうかは、直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合があり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認することがあります。身分証明書をお持ちでない場合、入室拒否とキャンセルによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により、客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、退室となることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となることがありますので、静かに過ごすことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 484
    }
}